建議大家去涼冷氣

第一次出post, 可能1999, 純討論，我覺得除左對政府外，另外選林奠1200果斑權貴都要負責，個斑撚樣最怕就係利益，如果佢地利益有損害，可能都會加大力度俾壓力政府，新城市d鋪個個星期提早落閘就知，所以如果要感染食飼料既豬，不如順便感染放飼料既商家，週圍咁多商場，個個商場增加人流去涼冷氣行街，d狗又吾入得，前線順便抖抖，要贏一切方法都要試

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!